\documentclass{article}

\usepackage{listings}
\usepackage{smartdiagram}
\usepackage[a4paper, total={7in, 10in}]{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}

\title{Contratti}

\date{16/04/2019}

\begin{document}
		\maketitle
		\newpage
		\section{generaFoglioRiepilogativo(evento)}
		
		\begin{itemize}
			\item [] \textbf{Precondizioni}:
				\begin{itemize}
					\item Non e' presente un foglio riepilogativo associato all'evento
				\end{itemize}
			\item [] \textbf{PostCondizioni}:
				\begin{itemize}
					\item e' stata creata un istanza fr di foglio riepilogativo
					\item l'evento e \textbf{contiene} fr
				\end{itemize}
		\end{itemize}
	
		\section{scegliFoglioRiepilogativo(evento)}
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Precondizioni}
				\begin{itemize}
					\item Deve esistere un foglio riepilogativo assegnato all'evento
				\end{itemize}
			\item \textbf{Postcondizioni}
				
		\end{itemize}
		
		\section{aggiungiPreparazione(foglioRiepilogativo, preparato)}
		\begin{itemize}
			\item [] \textbf{Precondizioni}
				\begin{itemize}
					\item E' in corso la definizione delle assegnazioni
					\item preparato deve appartenere all'insieme dei preparati.
				\end{itemize}
			\item [] \textbf{PostCondizioni}
			\begin{itemize}
				\item crea un istanza c di Compito
				\item c.preparato = preparato
				\item il foglio riepilogativo \textbf{contiene} c
			\end{itemize}
		\end{itemize}
	
		\section{ordinaCompiti()}
		\begin{itemize}
			\item [] \textbf{Precondizioni}: 
			\item [] \textbf{PostCondizioni}:
			\begin{itemize}
				\item Il menu e' ordinato parzialmente secondo le modalita dello chef
			\end{itemize}
		\end{itemize}
	
		\section{richiediTabelloneDeiTurni()}
		\begin{itemize}
			\item [] \textbf{Precondizioni}:
			\item [] \textbf{PostCondizioni}:
		\end{itemize}
	
		\huge \textbf{magari ricontrolla i parametri di assegnazione e modifica} \normalsize
		\section{assegna(preparazione, turno?,  cuoco?, porzione?, tempoStimato?)}
		\begin{itemize}
			\item [] \textbf{Precondizioni}:
			\begin{itemize}
				\item e' in corso la definizione delle assegnazioni
			\end{itemize}
			\item [] \textbf{PostCondizioni}:
			\begin{itemize}
				\item E' stata creato un istanza c di compito
				\item c.preparato = preparato
				\item {[se turno e' specificato]} c.turno = turno
				\item {[se cuoco e' specificato]} c.cuoco = cuoco
				\item {[se porzione e' specificata]} c.porzione = porzione
				\item {[se porzione e' specificata]} c.tempoStimato = tempoStimato
				\item il foglio riepilogativo \textbf{contiene} c
			\end{itemize}
		\end{itemize}
	
		\section{modifica(compito, preparato?,turno? cuoco? porzione? tempoStimato?)}
		\begin{itemize}
			\item [] \textbf{Precondizioni}:
				\begin{itemize}
					\item All'interno del foglio riepilogativo e' presente compito
				\end{itemize}
			\item [] \textbf{PostCondizioni}:
			\begin{itemize}
				\item viene recuperata l'istanza c di compito ?? anche questo al passato
				\item {[se preparato e' specificato]} c.preparato = preparato
				\item {[se turno e' specificato]} c.turno = turno
				\item {[se cuoco e' specificato]} c.cuoco = cuoco
				\item {[se porzione e' specificata]} porzione = porzione
				\item {[se tempoStimato e' specificato]} tempoStimato = tempoStimato
			\end{itemize}
		\end{itemize}
	
		\section{elimina(compito)}
		\begin{itemize}
			\item [] \textbf{Precondizioni}:
				\begin{itemize}
					\item compito e' presente all'interno del foglio riepilogativo
				\end{itemize}
			\item [] \textbf{PostCondizioni}:
				\begin{itemize}
					\item All'interno del foglio riepilogativo non e' pi\`u presente il collegamento con compito.
				\end{itemize}
		\end{itemize}
	
	\section{salvaFoglioRiepilogativo ?? dobbiamo chiedere se questa operazione andava bene}
	
\end{document}